地球不是圓的？

究竟地球係平定圓？

方嘅

如果圓=circle
咁地球一定唔係圓

authority話圓嘅
我地呢啲蟻民無能力去確認

普通人咪又係睇風向
果陣911個個都話恐怖份子做
後尾先懷疑美國自己做

三角形

Geoid

地球係平 地球係平

地球係圓嘅機會係零